！！！核彈-有線昨晚拍到有黑衣用伸縮警棍打大興玻璃

留意片段36秒
請問這支是不是休班警專用伸縮警棍？

有線昨晚拍到有黑衣用伸縮警棍打大興玻璃

推

del咗 有冇backup

有

del 片啦7頭,好多前線巴打用伸縮
同埋休班狗棍全黑的

係伸縮嘅就係警棍咩屌

on9 有棍就係警察？

太興衰咩要裝修

又捉鬼
拉

又分化食屎喇

好多撚冷氣軍司 On99

支持港共狗隊

有棍就係狗咩？
就算真係揸狗嘅伸縮警棍，都可以係手足。
利申見過真手足有防暴狗嘅圓盾，估計係六月前淘寶返嚟

捉完鬼未

Blocked
講左幾多萬次唔好捉鬼
樓主一係on9 一係分化9
就算係黑警又點？ 大把其他真核彈 你唔去講 你講哩d細單野 仲要用個咁ge 標題？

奇怪了，我見到黑警用親覩中係銀色

連攞支伸縮警棍的姿勢都和黑警一樣！

我只係奇怪一直都無攪太興，但突然攪佢有些奇怪攞！

有片
有線新聞片段

無端端攪太興比較奇怪
打完一陣就即出警車
更奇怪啦！

此post 一出幾多mon post 狗出來帶風向

前線唔比用伸縮掍 LUL

太興 張宇人呀 廿蚊張呀 鬼鬼鬼鬼你老母閪

標準姿勢黎，傻
美國Seal 都係咁揸。